返六日好撚凍圍爐區

25b又虐畜

我虐佢

吃早餐了

返到工司了

要着外套

短衫短褲踢拖返工

早過你

唔想出去

你食能屎啦我燒俾你著呀

5毛想返就返la

叫你一樣樣個表弟代你囉

圍你老母爐？

屌那星 星期六返四個鐘都唔知做乜鳩 比我係屋企瞓多陣好過喇 好撚眼瞓呀！

著得少衫先凍

佢個樣似隻狗，我唔似

全職五毛

So cold

我係賤狗 我係垃圾

笑你瀨屎呀死利狗

手畜

村狗

返全日，屌

我支持你coscos

自己支持自己

喂咪咁啦
同你唔係好熟㗎咋

屌你笑咩

笑乜春

抵死啦傻仔

屌撚柒你咩把口貢能臭

Sor下次刷左牙先講野

唔小心淨係著左底褲返工

人返假我返工 人放假我都要返工

唔辛苦邊得世間財牙

想早走